[I/A] 火影忍者 疾風亂舞 (117) 影珠影珠我哋齊齊刷 你今日肝咗未?

哩個新手抵抽..想搏隻十拳